---
category: La Ciudad
date: 2021-12-04T06:00:37-03:00
thumbnail: https://assets.3dnoticias.com.ar/cetrogarjpg.jpg
layout: Noticia con imagen
link_del_video: https://www.youtube.com/watch?v=7ZdLVrui8tM
author: UNO Santa Fe
resumen: Cetrogar llegó a la ciudad de Santa Fe con un impactante local en plena Peatonal
  San Martín
title: Cetrogar llegó a la ciudad de Santa Fe con un impactante local en plena Peatonal
  San Martín
entradilla: 'Cetrogar abrió en Santa Fe su sucursal 91, uno de sus locales más grandes
  y modernos del país con 2 pisos, donde convergen las ventas físicas de toda su oferta
  de productos y el retiro de las compras online.

'

---
Cetrogar, una de las empresas retail más importantes de Argentina, continúa sumando sucursales en el interior del país. Esta vez, en la provincia de Santa Fe, ubicada en Peatonal San Martín 2445, pleno centro comercial de la ciudad. Este nuevo local cuenta con una superficie de aproximadamente 700 m2 divididos en dos plantas. De esta manera, se posiciona como uno de los locales más grandes del país y uno de los principales puntos de venta del circuito comercial de dicha ciudad.

“Santa Fe es una ciudad muy pujante, muy atractiva comercialmente. Estamos muy contentos de poder abrir nuestra primera sucursal en la capital dentro del centro comercial neurálgico para llegar a más clientes”, señala Juan Manuel Almeida, Gerente de Marketing de Cetrogar.

El nuevo espacio posee tecnología de vanguardia y un diseño imponente, donde los usuarios pueden acceder a la más amplia gama de productos como TVs, aires acondicionados, celulares, motos, notebooks, heladeras, cocinas, lavarropas y muchos otros más, con la cuota de crédito personal más baja del mercado y con el mayor límite disponible.

Además, como novedad para los santafesinos, este nuevo punto de venta tiene un diseño más moderno y funcional, haciendo del local un lugar cómodo y agradable de visitar.

Cuenta con dos pisos de exhibición comunicados por una escalera mecánica, en los cuales los clientes se encontrarán con innumerables ofertas y el asesoramiento de vendedores altamente capacitados. En el primer piso se ubican los productos premium para el hogar y un sector exclusivo para el retiro de compras realizadas a través de su sitio web Cetrogar.com.

Cetrogar es una compañía dedicada a la venta de productos de tecnología, electrodomésticos y decoración del hogar. En la actualidad, cuenta con más de 91 sucursales distribuidas en todo el país.

La empresa lleva consolidadas 3 aperturas durante 2021, una parte del plan de expansión delineado para este año: tener presencia en las principales capitales de las provincias argentinas, reforzando así su estrategia de omnicanalidad, dando la mejor opción a sus clientes, tanto en compras online con envío a domicilio como a través de la modalidad pick-up en los locales.

Acerca de Cetrogar

Cetrogar es una de las tres empresas líderes del mercado retail en la Argentina con más de 40 años de trayectoria.

Fue fundada en 1980, hoy cuenta con 91 sucursales distribuidas en 15 provincias del país y una plataforma de e-commerce con cobertura nacional.

Cetrogar comercializa artículos tradicionales como electrodomésticos (electrónica, refrigeración, climatización, cocinas, lavado, audio, TV, video, computación y telefonía celular), y otras líneas de productos como muebles, colchones, bicicletas, herramientas, artículos de jardín, piletas, motos, entre otros rubros.

Para más información: www.cetrogar.com